{"id":"100001624599264","name":"Sara Haas","first_name":"Sara","last_name":"Haas","link":"http:\/\/www.facebook.com\/sara.ha.777","username":"sara.ha.777","birthday":"02\/22\/1991","location":{"id":"106931152670794","name":"Gronau, Nordrhein-Westfalen, Germany"},"bio":"Es gibt einen Zeitpunkt in Deinem Leben, an dem Du es geschafft hast, dass es Dich nicht k\u00fcmmert, was andere \u00fcber Dich sagen oder denken. An dieser Stelle erf\u00e4hrt man, dass es manche Menschen einfach nicht lassen k\u00f6nnen und in die Versuchung kommen, Neugier, Intrige, Neid und Hass zu vermitteln. Nur - was diese Menschen nicht wissen, dass es Dich gar nicht st\u00f6rt, wie Sie \u00fcber Dich urteilen. Denn man hat es geschafft, Sie nicht wichtig werden zu lassen! Irgendwann kommt der Tag wo all das auf Sie zur\u00fcckkommt. Deshalb hege keine Wut, keinen Hass und keine Trauer. L\u00e4chle einfach! Es r\u00e4cht sich im Leben alles, weil jeder irgendwann das bekommt, was er auch verdient!","quotes":"Lebe & denke nicht an morgen ;)","favorite_athletes":[{"id":"81221197163","name":"Cristiano Ronaldo"},{"id":"179139195460047","name":"Ibrahim Affelay"}],"education":[{"school":{"id":"111984652161229","name":"Fridjof-Nansen-Realschule"},"type":"High School"}],"gender":"female","relationship_status":"Single","locale":"de_DE","updated_time":"2013-03-11T06:47:13+0000"}