{"data":[{"name":"Ayd\u0131n Makedonya G\u00f6\u00e7menleri K\u00fclt\u00fcr ve Dayan\u0131\u015fma Derne\u011fi","id":"162595270570275"}],"paging":{"next":"https:\/\/graph.facebook.com\/100005143063261\/groups?access_token=AAACEdEose0cBAMYosNuQgnCMBhgO4meNR3qH1cjXNhenSu6GRD6HiTa20OCYdbn297Lf2pZALjodgovOYrfZB0K5KvL0ONYoSHKuOldxmnwN01tZBh8&limit=5000&offset=5000&__after_id=162595270570275"}}